LG 將撤出支那電話市場！！

撤出中國手機市場！傳 LG 新旗艦機 G6 將不會在中國推出

在 2017 年初手機大戰中，在暫時缺少 Samsung 這位重要對手之下，如今 LG G6 已取得一個好開始，在韓國首發銷情不俗。不過今年中國用家或可能無緣購入 LG G6 行貨，因為有消息指由於 LG 手機在中國市場佔有率極低，故此從今年開始他們可能會撤出中國市場 。

據 Digitimes 引述韓國傳媒 Daum News 報導，雖然 LG 目前仍是全球著名手機品牌，比如在美國當地是第三大手機廠商，然而旗下手機在中國市場卻似乎不太受歡迎。根據 Strategy Analytics 公開的最新數據顯示，LG 現時在中國手機市場佔有率就少於 0.1%，在幾乎無利可圖的情況下，LG 在吸收過去的經驗下為避免進一步帶來巨大損失，因此今年將有可能不在中國推出新款旗艦機 G6。

雖然中國市場龐大已是眾所周知的事，但留意當地手機市場的氣候卻有別於世界其他地區。近年中國手機絕大部份市場已被包括 Oppo、Vivo、Huawei 及 Xiaomi 等國產品牌瓜分，各大海外品牌的立足之地已日漸見少，而唯一例外就只有 Apple，iPhone 的尊貴身份成功迎合到上流人士的品味，而暫時並未看到 LG 有模仿這種風格的本錢。值得一提直到目前為止 LG 仍未宣佈會否在中國推出 G6，可見空穴來風未必無因。

LG狗也不屌！

香港都少人用啦，而家個個都小米

支那狗都不屌

香港例外囉 .. 所以野都係外國香 D.

乜香港有自家手機品牌咩，你唔好話我知係乜鳩小米啊

d 5毛真係好嘔心

佢真係退出支拿有骨氣，講真佢做android比支拿廠好

燒底板專家

LG 機咁辛苦先喺 G2 嗰期洗咗底
點知佢唔撚生性而家個朵又去返未有 smartphone 嗰期咁臭

中國市佔太低 好似得0.1%
退同唔退冇咩分別

退埋香港啦